遊玩時開心一點不必掛念我～～～

巴打冇事呀?

來好好給我活著就似最初

仍然在呼吸都應該要慶賀
如果想哭可試試對嘉賓滿座
說個笑話
紀念我